% Created 2019-04-23 Tue 06:57
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=1.0in]{geometry}
\date{\today}
\title{Arbol de fallas de fuente}
\hypersetup{
 pdfauthor={},
 pdftitle={Arbol de fallas de fuente},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Salida cero volts}
\label{sec:org52ffd7b}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{cuadrito.png}
\end{center}

\section{Salida maxima tension}
\label{sec:orgd16d04e}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{cuadrito2.png}
\end{center}


\section{Salida minima tension}
\label{sec:orgb955ba9}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{cuadrito3.png}
\end{center}

\section{Salida erratica}
\label{sec:orge5adc4c}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{cuadrito4.png}
\end{center}
\end{document}